荷蘭率先通過全球馬格尼茨基人權問責法

推到荷蘭叻入制裁名單

荷蘭議會通過議案：禁止違反人權的人士入境

〔即時新聞／綜合報導〕繼美國參眾兩院通過《香港人權與民主法》後，荷蘭議會於昨（22）日以95比54通過一項議案，要求荷蘭政府必須於2020年1月31日前實施荷蘭版本的《馬格尼茨基人權問責法》（Magnitsky Act）。未來該法案將禁止違反人權者，包括香港、中國、俄羅斯等地的人士入境荷蘭，並且凍結他們的資產。

荷蘭著名基金管理人、全球「馬格尼茨基司法運動」負責人布勞德（Bill Browder）在推特上透露，「荷蘭議會以95比54通過一項決議，要求荷蘭政府在2020年1月31日前開始實施荷蘭版《馬格尼茨基人權問責法》。」

綜合媒體報導，根據該項甫通過的決議，荷蘭政府將設立一份違反人權者的名單，而即將實施的人權問責法案將禁止名單上違反人權或貪腐的各別人士入境，並予以凍結資產。根據法案提案人舍爾德馬（Sjoerd Sjoerdsma）在推特上轉推的報導，《馬格尼茨基法案》起於俄羅斯律師馬格尼茨基（Sergei Magnitsky），因在俄國發現了大規模的稅務欺詐，於2009年在莫斯科的一個牢房中去世。

繼美國參議院2015年12月17日通過了《馬格尼茨基人權問責法》，目前英國、加拿大、愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛及直布羅陀等6個國家已經通過了類似的法案，而歐盟、澳洲、法國、瑞典也正在審議相關法案。

好消息！

荷蘭叻屌睇

Push

【必入】Reactivate場運動致勝formula，推到岑子杰入黎

推

荷蘭叻入唔到荷蘭咪好慘

唔會再有主場睇

好想SEND比廢老叻

世界盃唔好比佢入荷蘭

仲快過美國

個制裁要落馬會都買唔到荷蘭先有用

荷蘭叻要轉睇中超

我想食大麻

美國一早有馬格尼茨法

甴近平

Push.

叻：我都睇唔到

荷蘭洗唔洗要制裁名單

荷蘭好叻

反正要做，做先光環大啲

睇返TWITTER,係為左對付蛾螺C,唔係支那.
當然set好個陣之後對付邊個都得.

Sor 我無知

好呀！

通過-->生效-->執法
3個階段，一日唔執法其實都係得個樣
通過當然happy, 但都唔可以太依賴...繼續努力

[支線任務] 立法會選舉 集中討論區

要有實際行動

叻

推到荷蘭叻入制裁名單

見到呢句推左先

香港引發世界大戰
林鄭遺臭萬年

美國出手 全世界都開始跟

舊聞黎
主要針對俄羅斯
幾日前已經炒左次車

Oh say can...咦唔係喎

Tvb 無報 唔知

荷蘭世界第一

荷蘭銀行支票

推呢個

荷蘭好波

721
811
831
101
1111

問過個荷蘭friend，佢話本身條act唔係target香港係用嚟對付俄羅斯，唔使咁開心住

但之後點用佢話事嘅

推到俾荷蘭叻知

荷蘭叻幾時同荷蘭割蓆, 轉投做支那叻/大灣叻?

荷蘭叻真係荷蘭國籍

齊鼓掌

荷蘭叻以後睇支那足球隊好啦

愛荷蘭

叻哥反荷蘭未？

up

荷蘭真係估你唔撚到

又黎炒車
前幾日講過
係對俄 唔關香港事
金水帶全港人炒車

垃圾德國學咩人做歐盟大佬

feel到世界開始圍堵支共

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

一系列廢紙
中共唔驚啦

多謝
我會去荷蘭隊草

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.2 廣告界五天罷工

好撚多利益 德國差唔多係成個歐洲入面唯一有貿易順差既國家
連啲國民都支持中國

呢d咪夠薑囉，你睇下侵而家都唔敢簽個名

有種

無人care阿叻，警犬list唔該

Push 之前比美國嗰分

荷蘭勁

荷蘭 荷蘭 荷蘭

包香港

荷蘭

美帝大佬
荷蘭二佬
英國？？？

荷蘭文既 "Sir, this way" 點講？

Oh nice

Ho ball

瑞士都過埋就好啦 咁多有錢支那爪牙放錢

瑞士唔會啦

其實好多鄉黑移左民去荷蘭

好消息呀！

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

pull

歐盟會撚咩？
講起呢班仆街火都黎，日撚日係度霸道德高地，人權自由大愛左膠乜都齊，過十次恐襲都照收幾十萬敍利亞難民，但香港、新疆（佢地慘香港10倍）面對人道危機咁耐，就剩係識打咀炮，譴責譴責譴責。
為左同中國做生意，日內瓦公約都可以燒左佢，真係仆街到無人有，虛偽撚

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

old news拉

今次你重唔仆街

加荷蘭叻入去啦

改名做 支那叻

其實好合理呀
你知道個人係殺人犯
你會唔會俾佢大搖大擺咁入你屋企？

P

push

荷蘭真係堅做到野

pish

得閒過去Amsterdam叫g先

唉，香港而家同中俄齊名。

荷蘭正

繼美國之後最重要戰線
我要狗官全家以後不能踏足文明世界 返大灣區

打破第一扇窗
以後陸續有黎

Holand yeah

堅
識幾個圍村佬 不約而同都移左去荷蘭
有冇人知點解

有冇睇古惑仔第3集